{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046438",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002021195?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대구 2월호텔(성서점)"
    },
    "text": "2月ホテル城西店は環境にやさしい建築仕上げ材を使用した自然と共にする客室インテリアとエコ認証有機アメニティを提供しています。 ご予約のお客様はヒーリングとリラックスが楽しめる屋外テラスバーをご利用いただけます。 カップルが一緒に利用するのに適したカップルPC基本オプションが装着されたデラックスルームを通じて、お客様の様々な好みやスタイルに合わせた客室を提供しています。 当ホテルは、特別な経験と思い出をお届けするために真心と真心を込めてサービスを提供しています。 幸せな旅行とビジネスの始まりと仕上げのために、2月ホテル城西店でお会いしましょう。 ホテル内ではブランドコーヒーのポール·バセットとスターバックスを使用した最高級コーヒー豆を提供しており、客室ごとに65インチTVとネットフリックスを視聴できるサービスを提供しています。 さらに、お客様には無料インターネット及びWi-Fi、ヘアアイロン、エアコン、スタイラー、空気清浄機、温水マット、オーガニックアメニティなどの便益施設が提供されます。 ビジネスのためのフロントサービスも提供されますが、お急ぎの業務がある場合は1階フロント横の朝食スペースにビジネスPCと複合機が用意されています。 全客室にはBluetoothスピーカーが搭載されており、休憩時間に音楽を楽しむことができます。 オンシーズンと特定日、祝日には料金が変動する場合があることをお知らせします。 ホテル周辺にはモダアウトレットまで車で500m、啓明大駅まで車で1.4km、桂大東山病院まで車で1.5km、カンジョンボディアックまで車で3kmの距離に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテル城西店で使用されている建築仕上げ材は何ですか？",
            "answer": "ホテル城西店では環境にやさしい建築仕上げ材を使用しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル城西店の客室インテリアはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ホテル城西店の客室インテリアは自然と共にすることをコンセプトにしており、ヒーリングとリラックスが楽しめる雰囲気を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル城西店ではどのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "ホテル城西店ではエコ認証有機のアメニティを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル城西店の屋外テラスバーは誰が利用できますか？",
            "answer": "ホテル城西店の屋外テラスバーはご予約のお客様にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテル城西店のデラックスルームにはどのようなオプションが装着されていますか？",
            "answer": "ホテル城西店のデラックスルームにはカップルPC基本オプションが装着されており、カップルが一緒に利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテル城西店のサービスはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ホテル城西店では真心と真心を込めてサービスを提供し、特別な経験と思い出をお届けしています。"
        },
        {
            "question": "ホテル城西店ではどのようなコーヒーが提供されていますか？",
            "answer": "ホテル城西店では最高級のコーヒー豆を使用し、ポール・バセットとスターバックスのブランドコーヒーを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル城西店の客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "ホテル城西店の客室には65インチのテレビとネットフリックスが視聴できるサービス、無料のインターネットとWi-Fi、ヘアアイロン、エアコン、スタイラー、空気清浄機、温水マット、オーガニックアメニティなどの設備が備えられています。"
        },
        {
            "question": "ホテル城西店ではビジネスサービスも提供されていますか？",
            "answer": "はい、ホテル城西店ではビジネスのためのフロントサービスを提供しています。また、朝食スペースにはビジネスPCと複合機が用意されています。"
        },
        {
            "question": "ホテル城西店の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテル城西店の周辺にはモダアウトレット、啓明大駅、桂大東山病院、カンジョンボディアックなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 509,
        "QA": 607
    }
}